個仔23歲，老母都唔比佢獨立，係老母on9！

個仔仲要係搶返黎，今次真係屌你老母！

認真 feel到贏的感覺.......

阿爸仲要日日強姦個仔既屎眼
仲要話 為你好啊 阿仔

親生老母又係冇能
我而家宣布個仔係冇老母生
自古以來都係獨立個體

個仔點只23歲呀, 個仔仲老過個後母, 係個後母夾硬黎仲要洗埋人地腦

冇老豆冇老母呀 係拐帶

你唔好再講要獨立
再講要獨立就困起你唔俾你出街

困起咪算好, 斬撚哂你啲手腳 挑盲你眼珠剪斷你條利 呀而家

呀仔已經過時過節陪個老母，屋企有咩甩甩漏漏第一時間科水去裝修，依家個老母仲唔夠，連佢想自己獨立生活，識下朋友，都唔比佢自己揀！

個仔真實年齡仲大過個掛名衝出黎自認嘅老母 冇人識你呀

仲要以前賣撚左比人做契仔 仲要自認係親生就大撚矖

個仔仲要有筆好可觀嘅遺產 自己著好食好 都要比人話靠個老母

仔你老母

做得你阿爺 仲叫人去做仔

我老母係英國呀

你首先要搞清楚果個係咪真係老母黎先..

強姦呀！

咪𠃊再用親子關係比喻香港同支那
On99
鬼同支那有親
香港開埠 支共都未𠃊出現

天地無正氣

開後門

星ching愛叫雞

吓？個「仔」早過佢後底乸出世成100年喎

一個活咗百幾年，另一個先得七十歲